%@Auteur: Christophe Kibleur\par
On considère un repère $(O,I,J)$.
\begin{myenumerate}
    \item Placer les points $A(-2;-3)$ , $B(-3;2)$ et $C(2;4)$.
    \item Déterminer les coordonnées du vecteur $\overrightarrow{AB}$.
    \item En déduire les coordonnées du point $D$ pour que le quadrilatère
    $ABCD$ soit un parallélogramme.
\end{myenumerate}